A70, A60, Nokia 8.1

邊部好d

A70
如果剩係用一年嘅話Nokia 8.1都ok

我諗A90要5000+
咁仲屌唔屌?
加幾舊有旗艦機 姐係S系NOTE系
但唔想用S系NOTE系既曲MON!